六爻占卜

一事一占，一支卦只可一件事
要問得仔細，同俾基本資料
例如
感情卦要俾性別，同埋default 係異性戀
事業你講下係待業還是做緊

銅錢起卦方法

即係我擲完銅錢影你睇？
定係我問問題就可以了

fyi

心入面諗住想問既問題 然後擲3個銀仔 (最好係英女皇頭)
記錄每次既組合 total擲6次

仲有記錄埋擲銀仔既日期時間 方便樓主起卦

擲六次，誁2幾個公1幾個字
btw個網有講

男
而家想追一個女仔，想知機會大唔大。個女仔本身對我有feel既，但係我冇點理，到而家我先想追，佢又覺得我唔知自己想點
公公公（第六次）
公公字（第五次）
字字公（第四次）
字字公（第三次）
字字公（第二次）
字字公（第一次）
七月一日 下午9:50分
唔該大師

問追求女子嘅吉凶，以妻財為用神，應爻為佢對你既態度
應爻旺相發動生世，本來佢有意於你，但係臨空亡玄武又化入墓
佢暫時對你冇信心而避開你。世爻又值空亡，你對於le段感情都係得果諗字
再睇返用神妻財休囚無氣，原神月日皆破，卦又化六沖，彼此無緣份居多

次序由上定由下？

我知佢而家對我冇信心 但係我唔想放棄 大師有冇咩貼士比我？

由上 最頂係第一次

先講希望樓主唔好介意 因為冇野做太得閒先起你個post鳩up幾句

繼續，世妻應官為得位，略嫌陽陰唔岩位，相處上有d唔協調
先講爻象，世爻旺相空亡，用神兼應爻官鬼受日月克制，兄弟發動克世沖官鬼
你身邊有朋友唔建議你地一齊？而你擔心嘅唔單止你地既相處關係，仲有佢前度女友？

睇返火天大有上九既爻辭：自天佑之，吉無不利
姐係話會得到天既保佑，無往不利

古人有曰：爻象凶爻辭吉，先凶後吉

你可以試下嘅，最緊要係你要有誠意，真心想同對方發展，咁爻辭既意義先係吉

冇朋友反對嘅話，咁代表有競爭者存在
但你嘅理想對像好抗拒
而我睇到同你一樣角色妻爻處於六爻退休位
所以我斷之為佢前女友 參考～

觀卦喎

單戀而遠觀的愛情。

不過第六卦老陽變卦
結果會係比卦
比，吉，原筮元永貞，旡咎，不寧方來，後夫凶。

積極討好對方，不可怠慢。

巴打加把勁，有機會

比卦姐係點？

明白 我要比佢知我係真心架啦

師兄調轉左喎 係大有變大壯卦

目前嘅關係係觀卦
但結果會係比卦，積極則吉
前提你要積極討好對方，不可怠慢。

冇行動遲左就冇人幫到你喇

字係陽，公係陰

阻力太大 用神遭日月剋傷 建議暫時朋友交往為宜

其實兩個都得 睇解卦者習慣
路過 鳩up幾句

要睇占嘅人點定義陰陽
公陽字陰，反之亦可

慣左用人頭銀仔 所以我用開公為陽 字為陰

有冇用過指算測字速斷吉凶

冇學過 跟據筆劃多少黎斷吉凶？

多謝師兄分享 bookmark左遲d得閒研究

Ching 如果揾唔到英女皇銀仔 洋紫荊銀仔可以嗎？

巴打你好,想問一條人際關係,男
今年頭有份工同位女上司不歡而散,上年我地關係都算唔錯,大家互信,相處幾開心,
但今年頭因為信任同態度問題令到大家好似積積埋埋咁一次爆左出黎互相鬧大交,最後自己即日辭職,失蹤左幾日,事後幾日都有同返佢道歉,但佢只話當日我走佢已經講晒佢講既事, 之後自己無論點訊息同佢道歉同交代佢都無理過我, 3月時係我最後搵佢時間, 自己有個心結因為當左佢係重要既人,想問問同佢關係仲可唔可以修補返做返朋友,而對方其實已經放棄左呢段關係定點?thx
公公字（第六次）
字字公（第五次）
公公字（第四次）
公公字（第三次）
公公字（第二次）
字字公（第一次）

今年會唔會入到想讀既科？

1st 字字公
2nd 字字字
3rd 公公字
4th 公公字
5th 公字字
6th 公字字

7月3日 19:16

決定權在對方
關係難以修補
除非你極有耐性，積聚力量，而又願意等待數年

自己無信心
競爭激烈
要俾錢先入到

咩叫要俾錢先入到 有得咁架咩

謝謝,請問怎樣先係極有耐性同積聚力量? 即係要間唔中訊息佢定係完全唔搵佢?
因為其實我都成3個月冇訊息同聯絡過佢....
請問等待數年意思係指數年後佢會搵返我定係數年後先搵返佢?
唔好意思,唔係太明白,謝謝

你只可以等

唔知你想讀乜喎，可能要讀私立大學之類，或者要appeal成績，都算係俾錢讀

咁我明啦 唔該

推下，冇嘢做咁啱

女，做緊私人市場，考緊份政府工，想知結果同未來事業發展

今日20:34開始
1st 公公公
2nd 公公公
3rd 公公公
4th 公公字
5th 公公公
6th 公公公

唔該師兄

小畜之坤
自己儲畜唔夠，可能係錢，可能係知識經驗
所以彷徨
但係應該考到
反而自己信心不足，應多學習，凡事跟人做，不強出頭，慢慢積蓄實力
如果唔係，即使考到都做唔長

唔該師兄 希望考到 承你貴言！

師兄唔介意的話，想問多一題
有感情穩定的男朋友，想問未來結婚和組織家庭順唔順利
21:01開始
1 公公公
2 公字字
3 公字字
4 公公字
5 公公字
6 公公字

唔該！

婚姻長久，百年好合，四年後大機會結婚

師兄我覺得你好準，另一方面我真係好想你準...
唔該

女
本身同一個男發展得好哋哋，
之後佢ex搵返佢，咁佢始終不捨佢地3年來嘅感情。
究竟我同呢個人仲有無機？ 謝謝ching

開始時間：15:24
字字公 （第一次）
字公公
字公公
字字公
公公公
公公字（第六次）

目前仍然同你糾纏不清，但係春天3月左右會散

春天3月？ 下年的春天3月係我同佢會完全結束，定係指佢同佢ex?

近幾日大家都無搵大家了，但大家知彼此仍然想搵返大家

你兩個會係下年春天之前玩完，最大機會係3月份左右。
秋天仍然無事，即係十月或以前，你兩個仍然糾纏

有否透露為何玩完？
不過依家我都唔知再搵唔搵佢好，或者就咁算數

感情淡咗口，多數唔關ex 事
對方應該係身居領導之職，各項條件唔錯

Lm

男

出世至今仍然單身,幾時先可以出POOL?

公公公（第六次）
字字公（第五次）
字字公（第四次）
公公字（第三次）
公公字（第二次）
公公字（第一次）
七月十六日 上午10:15分

跪求

五年後

..........OMGOMG

點得出呢個答案架?

有冇得早D? 真心一問 呢個答案,真係有段故

回錯POST, SOR

覆錯，係你先啱，真係5年，占卦睇到囉

.....
好幾個月前大陸網第二個人又係講5年 (而5年後,先係行第一個喜神大運)

真係唔會有得早D? 人力改變唔到?

有一個男人，同佢相似，但條件略遜，令你有想法

你男朋友對戀情非常冇信心，你亦十五十六

但暫時戀情冇變化

下年三月可能起變

信嘅可以試下行善積德，詳看了凡四訓

有做

天命不可違,天命不可違

真係就黎癲

女 異性戀
想問下到底幾時會有拖拍
開始時間：16/7/2018 21:37
字字公(第一次）
字公字
公公字
公公字
字字公
字公公（第六次）
唔該大師

參考否卦上爻爻辭，係否極泰來，雖然耐但係有堅定信心，結果係非常好

卦言，不利，君子貞，既主現實會削弱你嘅貞定，恆心忍耐，又指情況不利，所以更要堅定

否亦有閉塞不通之意，應該多同人溝通，不宜閉門造車。多識人先容易出pool

所以要俾自己信心同忍耐

真係唔駛5年再搵返巴打黎

我開始迷失啦,真心

我知命,亦無奈認

我同其他人比,已經輸十幾條街

七年

等到變剩女 唔該大師

咁我呢個case大師又點睇

2個都舉棋不定，結果不了了之

女
黎緊入唔入到心儀科目？
公字字
公字字
字字字
公公字
公公字
公公字

唔該你

入到但競爭大

上午10:11 7月18
男 想問同前女友有冇機會復合番一齊落去
第一次 公公公
第二次 字字公
第三次 字公公
第四次 字字字
第五次 字公公
第六次 字字公
感謝🙏🏻

冇

有冇啲咩可以做變到有機會？

你好,男
今年事業好差,年頭同上司嘈交自己辭職,之後先後搵左3份工都做左好1,2個星期唔岩就無返,
最近又失業返,想問下幾時先搵到工,工作又合唔合適自己
公公公
公公字
字字公
字字字
字字公
公公字
七月十八日,14:27
唔該!

係咪黎緊七八月會有消息了？
九月開學

巴打想問多條,之前同位前同事鬧大交,自己辭埋職,之後搵佢都無理過我,件事都過左差唔多半年,
前幾日佢生日都有SEND左句生日快樂俾佢,但佢都無理過我, 想問下佢心底係咪已經放棄左呢段朋友關係, 將來同佢仲可唔可以和好, 因為以前同佢相處得幾好,佢都有講過可能開公司會搵埋我幫手,想知未來仲有冇呢個機會?
開始時間(14:40)
字字字(第1次)
公公字
公公字
字字公
字字公
字字公(第6次)
謝謝

想玩唔想做，只係等錢使
九月十月會搵到，但做半年左右又想走去玩

亦該有修補機會 留意九月左右
但係先合後離，不會長久

節制欲望，謹慎行事，睇下年尾有冇機會

明白 多謝你既回覆。想問下其實依家無機會既原因係咩？

7月19 08：40
男 想問幾時先有女朋友
第一次 正正正
第二次 正反反
第三次 正正反
第四次 正正反
第五次 正正反
第六次 正反反

男
就快畢業,會唔會做到想做既工? 想知未來財運同事業發展
公公字（第六次）
字字字（第五次）
字字公（第四次）
字字公（第三次）
字字公（第二次）
公公字（第一次）
7月19日 22:21
唔該大師